其實溝女都係為屌閪姐

咁去叫雞已經滿足到呢個需求

所以叫雞一直都有市埸囉

叫雞係純交易,都唔係果回事,當然個個對呢樣野要求唔同
我就接受唔到你屌緊果個純粹係為你啲錢而比你屌,然後你一路屌緊果陣隻雞一路睇錶起到諗幾時收工

越叫越空虛

屌閪係兩個人靈魂上既相處，而唔係限於肉體上既交流
性行為不單單是肉體的動作
「性」更包括了一份靈裡的親密關係，所以聖經用「認識」（ KNOW ）這個字來說明夫婦間的同房關係，那也是代表著理智、情感、心靈中十分深厚親密的 了解、信任及接納（太一：２５）。同時性亦代表著一種不改變、不褪色的感情（箴五 ：１８～１９）。

叫雞你都唔錫啦

挑
大把人性事唔合拍啦

巴打返邊間教會

性事唔合拍我會分硬手接受唔到,對我黎講係必需

有愛同冇愛既sex 好大分別

溝女梗係為咗做家務同煮飯仔架啦
D雞服務好身材又正實際消費一定平過溝女

你係做家務個個？

理想係佢做

現實就.....哪有女

咩世代 仲諗靠女人煮飯做家務好彩你冇女

要帶套 - 無咩feel
黑堤牛肺 - 睇落唔開胃
上手d精未洗乾淨，下手又入，有套都死

樓主係咪冇人愛？

其實屌西都係為射精啫，打丁已經滿足到呢個需求，駛乜叫雞？

true

青頭仔發現